屌你老母曱甴！！

點解我咁撚勤力
做足衛生
屋企都係有曱甴
好撚辛苦啊
你哋個樣真係好撚樣衰
真係好撚嚇人
頭先喺廁所見到超大隻曱甴
佢竟然唔撚驚人
就來比啲曱甴搞到我唔敢去廁所
各位巴打絲打原諒小弟冇膽量

push

廁所最方便 拖鞋一野拍落去 汁走佢 沖下個拖鞋底沖下個地 Done

隔離鄰居唔乾淨

一定係啲污糟廢老
人同間屋一樣又舊又污糟

屌佢老母